# Changelog
Дневник изменений проекта memeDatabase

## Варианты работы на следующий спринт
1) потоки, попытка 2
2) оптимизация кода
3) подготовка призентации
4) хорошая подготовка призентации
5) подготовка к выступлению с презентацией
6) вернуть поле названия

## [Версии до релиза]

## [0.5] - 26.5.2020 (последняя версия)
### Добавленно
- разделение на потоки jsonLib
- частичная подгрузка картинок
- окно тэга
- редактирование тэга
- документация программиста и пользователя
- расширено окно help

### Не вышло добавить
- разделение на потоки ui

## [0.4] - 12.05.2020 
### Добавленно 
- окно настроек 
- импорт и экспорт базы данных
- кнопка домика
- поиск по пользователю и игнорирование пользователей

### Исправленно
- поиск по названию, описанию
- пропадающие при сборке картинки

## [0.3] - 28.04.2020 
### Добавлено
- юнит-тестирование функций работы окна и базы данных
- удаление тегов
- окно картики
- поиск по описанию
- поле добавления тегов

### Изменено
- поле добавления картинки
- сохранение картинки
- скрипт сборки проекта

### Исправлено
- баги jsonLib.py